唔太識足球 想問今晚利物浦係唔係好大機會贏到？

想all in

心動不如行動

all in